Uniqlo heat tech good?

warm enough?

着緊

買左ultra驚會熱死

Good ar no bad gun lor
Ngo dou you mai

Ngo god duck gei ho ar

我覺得無印嗰隻暖過最basic 嘅heattech

我都記得係 好似仲幾平

How about nike pro

係日本著緊ultra 熱到仆街

香港天氣足夠有餘

燒毀會啲測試

香港著真係有夏天feel